有條傻西帶左光復旗去拎世界冠軍

嗰條傻西就係我

去開多哈睇球會世界杯決賽就拎入去影相
舉完竟然有人叫手足好波
又有唔少鬼比like

以為真係去拎世界冠軍咁巴閉
原來係去睇波

哇 有傻西睇呀
多謝你

見到你

屌唔好相認

有巴打為香港作出咁巨大嘅貢獻
香港光復在望啦

你係利物浦球員?拎世界冠軍?

好波

多謝巴打
Push

去到咁遠打飛機 high d

勁

有咩用

文宣嘅一種，多謝你

諗返光復旗有英文真係好重要